+++
title = "删除守护进程集"
Description = "删除已创建的守护进程集。"
weight = 8
+++

删除已创建的守护进程集。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **计算** > **守护进程集**。

2. 在守护进程集列表页面，选择守护进程集所在的命名空间。

3. 在守护进程集列表页面，可以通过以下两种方式删除守护进程集：  
	* 找到要删除的守护进程集名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***守护进程集名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。
4. 在新窗口，单击 **确定**。